msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Search Everything 6.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-10 06:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-10 07:41+0800\n"
"Last-Translator: hit1205 of hit1205.blogdns.org <hit1205 dot tw at gmail dot com>\n"
"Language-Team: hit1205 of hit1205.blogdns.org <hit1205 dot tw at gmail dot com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\\\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: options.php:55
#: options.php:62
msgid "Your default search settings have been <strong>updated</strong> by Search Everything. </p><p> What are you waiting for? Go check out the new search results!"
msgstr "Search Everything 已经 <strong>更新了</strong> 你的搜索设置。</p><p>还等啥？赶紧试试新的搜索结果吧！"

#: options.php:72
msgid "Search Everything Version:"
msgstr "Search Everything 版本："

#: options.php:77
#: options.php:298
msgid "Update Options"
msgstr "更新设置"

#: options.php:85
msgid "Basic Configuration"
msgstr "基础设置"

#: options.php:93
msgid "Search every page"
msgstr "搜索页面"

#: options.php:97
#: options.php:108
#: options.php:122
#: options.php:136
#: options.php:150
#: options.php:161
#: options.php:171
#: options.php:181
#: options.php:191
#: options.php:204
#: options.php:215
#: options.php:225
#: options.php:236
#: options.php:247
msgid "Yes"
msgstr "激活"

#: options.php:104
msgid "Search approved pages only"
msgstr "只搜索公开发表的页面"

#: options.php:118
msgid "Search every tag name"
msgstr "搜索标签名称"

#: options.php:132
msgid "Search custom taxonomies"
msgstr "搜索自定义分类法（如果除了分类、标签外，有其他分类法）"

#: options.php:146
msgid "Search every category name and description"
msgstr "搜索分类名称及描述"

#: options.php:157
msgid "Search every comment"
msgstr "搜索评论"

#: options.php:167
msgid "Search comment authors"
msgstr "搜索评论者名称"

#: options.php:177
msgid "Search approved comments only"
msgstr "只搜索审核获准的评论"

#: options.php:187
msgid "Search every excerpt"
msgstr "搜索摘要"

#: options.php:200
msgid "Search every draft"
msgstr "搜索草稿"

#: options.php:211
msgid "Search every attachment"
msgstr "搜索附件"

#: options.php:211
msgid "(post type = attachment)"
msgstr "（数据表中 post_type = attachment）"

#: options.php:221
msgid "Search every custom field"
msgstr "搜索自定义域"

#: options.php:221
msgid "(metadata)"
msgstr "（metadata，又称“元数据”）"

#: options.php:231
msgid "Search every author"
msgstr "搜索作者"

#: options.php:239
msgid "This is disabled for WP 2.8+. I'd appreciate the help if you have a fix."
msgstr "此功能自 WP 2.8 版起已被禁用。如果你能修复这个问题，我将十分感激。"

#: options.php:243
msgid "Highlight Search Terms"
msgstr "以样式标出搜索字词"

#: options.php:253
msgid "Highlight Background Color"
msgstr "字词标示背景色"

#: options.php:256
msgid "Examples:<br/>'#FFF984' or 'red'"
msgstr "例如：<br/>“#FFF984”或“red”"

#: options.php:266
msgid "Advanced Configuration - Exclusion"
msgstr "排除及高级设置"

#: options.php:272
msgid "Exclude some post or page IDs"
msgstr "设置要排除的文章或页面 ID"

#: options.php:275
msgid "Comma separated Post IDs (example: 1, 5, 9)"
msgstr "文章 ID 使用半形逗号分隔（例如：1, 5, 9）"

#: options.php:279
msgid "Exclude Categories"
msgstr "设置要排除的分类"

#: options.php:282
msgid "Comma separated category IDs (example: 1, 4)"
msgstr "分类 ID 使用半形逗号分隔（例如：1, 4）"

#: options.php:286
msgid "Full Highlight Style"
msgstr "字词标示样式"

#: options.php:288
msgid "Important: 'Highlight Background Color' must be blank to use this advanced styling."
msgstr "注意：使用高级样式设置时，请将“字词标示背景色”文本框留做空白。"

#: options.php:290
msgid "Example:<br/>background-color: #FFF984; font-weight: bold; color: #000; padding: 0 1px;"
msgstr "例如：<br/>background-color: #FFF984; font-weight: bold; color: #000; padding: 0 1px;"

#: options.php:303
msgid "Developed by Dan Cameron of"
msgstr "本插件由 Dan Cameron 开发，他来自"

#: options.php:303
msgid "Sprout Venture"
msgstr "Sprout Venture"

#: options.php:303
msgid "We Provide custom WordPress Plugins and Themes and a whole lot more."
msgstr "我们开发 WordPress 插件、主题，以及更多玩意儿。"

#: options.php:307
msgid "Reset Button"
msgstr "重新设置为默认值"

#: options.php:315
msgid "Find a bug?"
msgstr "遇上程序臭虫吗？"

#: options.php:315
msgid "Post it as a new issue"
msgstr "请将它发表为新问题"

#: options.php:322
msgid "Test Search Form"
msgstr "测试搜索表单"

#: options.php:329
msgid "Use this search form to run a live search test."
msgstr "使用以下表单测试搜索结果。"

#: options.php:335
msgid "Run Test Search"
msgstr "运行搜索测试"

#: options.php:346
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: options.php:347
msgid "Development Support"
msgstr "开发支持"

#: options.php:348
msgid "Localization Support"
msgstr "翻译支持"

#: options.php:354
msgid "LOCALIZATION SUPPORT:"
msgstr "翻译支持："

#: options.php:354
msgid "Version 6 was a major update and a few areas need new localization support. If you can help send me your translations by posting them as a new issue, "
msgstr "第六版是本插件的重要更新，有些地方需要新的翻译支持。如果你可以帮助我们，请将你的翻译文档发表为新问题，"

#: options.php:354
msgid "here"
msgstr "请点击这里"

#: options.php:355
msgid "Thank You!"
msgstr "感谢您！"

#: options.php:355
msgid "The development of Search Everything since Version one has primarily come from the WordPress community, I&#8217;m grateful for their dedicated and continued support."
msgstr "自从第一版以来，Search Everything 的开发者主要来自 WordPress 社区；我十分感激他们的奉献与後续的支持。"

#: options.php:365
msgid "and many more..."
msgstr "以及更多人……"

#: options.php:365
msgid "how about you?"
msgstr "你也可以来试试！"

#~ msgid "Search Everything Options  <strong>Updated</strong>."
#~ msgstr "Search Everything 设置 <strong>已更新</strong>。"
#~ msgid "Use this form to configure your search options."
#~ msgstr "使用以下表单配置您的搜索设置。"
#~ msgid ""
#~ "The options selected below will be used in every search query on this "
#~ "site; in addition to the built-in post search."
#~ msgstr "以下设置会被加到内置的文章搜索中，用在本站的每次搜索里。"
#~ msgid "Search Options Form"
#~ msgstr "搜索设置表单"
#~ msgid "Search every page (non-password protected)"
#~ msgstr "搜索未受密码保护的页面"
#~ msgid "Site Search"
#~ msgstr "网站搜索"
#~ msgid "SE Search Options"
#~ msgstr "SE 搜索设置"

